(有圖)有無人可以話我知黎隻係咩接頭?

先利申
淘寶顆,唔小心整斷
究竟黎隻頭係咩玩法?
同埋有無巴打可以幫我接番

先腸油
想睇更多,幫下手答左先啦
同埋會重金(唔好咁啦,一餐飯錢好嗎?)
搵巴打幫手接番。

3.7v 電池接頭？公頭

應該係,鋰聚合物電,巴打識唔識接番?

似係“JST”